連登仔慘被大J撚狗咁撚

玩現話咪仲撚小學雞

夠膽打去但唔敢出聲係咩心態

小學雞對小學雞